十字牌我屌你老母

啲盒裝牛奶，都唔知係咪用濕紙皮嚟做嘅
飲親其他，輕輕鬆鬆一開到。唯獨十字牌總會有幾次開到兩邊謝晒皮都未開到

但係其他冇事㗎喎，只有十字牌先會噉

十字牌算係好飲 唔計日本嗰d

咩係十字牌？

維他牛奶都係

巴打唔識開牛奶盒

咪話只有十字牌先會噉囉

飲過百福未？

大陸冇十字牌？

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

比其他係開得無咁靚 但係其實唔影響
巴打唔識開牛奶

只飲維記

冇錯

屌你未飲過奶？